[緊急澄清］元朗西鐵倒地沒有孕婦，只有肥婆

明報專訊】白衣人前晚於元朗西鐵站持木棍等武器襲擊巿民，網上流傳有白裙「孕婦」受傷倒地，最後更流產。曾照顧該名白裙女子的途人稱，白裙女子沒提及自己是孕婦，但情緒激動說後腦位置被打傷，且與男友失散。醫管局昨澄清急症室沒接收過任何孕婦或流產個案。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問光之練金術師(會員#41351)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唉也

五毛
負皮
上一頁

大家跟車太貼了

好撚慘,比我就老西都認自己大肚,而家咁實比人笑啦

大肚腩都算大肚既

冇大肚婆又點
班黑社會冇咁黑？

大肚腩唔代表係孕婦

做乜侮辱個傷者

btw點解樓主啲post全部都咁五毛？

炒車？

個肥婆任由傳媒作故仔

我就唔信班牛屎佬係電光火石只間可以分辨到呢個位小姐有無大肚，班生蕃見人就打，好彩呢位小姐唔係真係大肚，否則早就一屍兩命了。

打嘅人當時有無理佢係咪大肚阿？
係咪唔係大肚就打得？根撚本就冇血性！

死五毛係度DRIFT，收皮啦！負評上一頁。

有睇視頻，個肥婆衝上去攬住自己朋友
比人誤中副車

跟咩車太貼，即係唔係大肚姦左佢都得?痴撚線架?咁佢依家係咪傷左阿

請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底

連登仔又炒車

請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底
請起底

怕真相

即系班黑社會，見到“疑似”大肚婆，都會照劈落去

誤中副車？誤中一野之後繼續到狂打，跌落地仲繼續打？

就算有無大肚都好，打女人都係唔應該？

ON 9 大肚或肥婆都唔打得

炒你老母啊，唔係大肚就打得？

低調處理！唔好再講！

唔係孕婦就可以比黑社會亂打？

無差別

下, 怕咩真相?
樓主意思係咪唔係大肚婆, 肚婆就可以被打鳩?
即係樓主支持牛屎鄉黑無差別攻擊路人啦, 何妖同路人喎

屌你老母咩 肥唔肥關你撚事
依家人地比人打到頭暈

肥婆自己衝入戰團

好慘

恐懼真相

我淨係見到「醫管局澄清無接收孕婦及流產個案」
無澄清西鐵站被急救人士係咪孕婦喎？
乜現場急救，一定要醫管局登記?

咁退一萬步，唔係孕婦都係女人丫？ 女人都亂咁打，又合乎道德正義? 咁女記者呢? 有埋片被追殺、又假?

樓主你澄清得黎都幾無道德 同 唔中point 架喎

連登仔咁易比你分化到就唔係連登仔啦，阿哥，你返去玩微信朋友圈啦

大陸三毛露左底

所以肥婆就打得？？
痴撚線

唔係大肚婆就打得？弱智

人地出黎比你影相澄清仲叫任由傳媒作故仔？

沒有人恐殘打孕婦
只有人歪曲真相報導

咪話人肥婆啦屌你
人地仲要係出去救人先打到跌低
同埋當全世界都以為佢係大肚 啫係望落似啦
啲垃圾就係連疑似大肚婆都打
唔係大肚應該慶幸

唔係大肚就可以打？

重點係比警黑合作打傷
而唔係佢是否孕婦

下面唔好再推POST

本末倒置
而家針對係無差別打人
姑勿論係唔係打大肚婆
就算打男人 都係犯法 都一樣係暴徒黑社會

大家擔心唔係孕婦就無左道德高地

如果係真 一屍兩命係唔係好開心？
乜撚野跟車太貼

點解要笑傷者？屌你。

上面段字有邊忽講警黑合作

衝入戰團? 人地搵翻個同伴喎
四面八方都係白衫人, 避得去邊
女土跌左落地都仲係咁比人打繼續打

樓主原來唔止支持牛屎鄉黑無差別攻擊路人,
睇得出仲係自私撚, 大難臨頭各自飛, 做佢朋友真係慘

睇唔到打大肚婆 打女人 同打普通人有咩咁大分別

五毛，負評，上一頁。

#41351 又帶風呀？

痴撚線 當日場面完全係失控
一個女人 唔知佢係肥婆大肚咩撚都好
點會衝入戰團 用個屎眼諗下啦屌

又可以block 多一個

因為係黑白互打群鬥

樓主五毛 講完

五毛
負皮

急症室無收
唔代表產科無收
公立無收
唔代表私家無收

大家需要知道大肚婆有緊急事
係可以上產科病房唔洗經急症室

你邊撚隻眼睇到黑衫打白衫呀

起底，blocked

咁撚勤力出呢條post既 賺到幾多呀

唔係大雞就打得
咁令母生個弱智出黎又冇屎忽 係咪可以俾人打
怕真相 怕俾你知你全家都係弱智？

Show Blocked User - 光之練金術師

你做咩係都要試圖正當化白衣人行為？
唔係大肚婆就可以無差別攻擊？
咁你闔家岀街都好危險姐

唔係大肚就打得
咁令母生個弱智出黎又冇屎忽 係咪可以俾人打
怕真相 怕俾你知你全家都係弱智？

仆街炒哂車

大肚腩唔係大肚??
打大肚婆(孕婦)就有問題 打大肚腩就無問題?

咁又點 唔係大肚就可以打？
傻撚左呀 ？

樓主垃圾

光復香港要先光復元朗

唔好只係講話炒車先
請問係咪唔係大肚婆嘅人就打得?

又一隻五毛

有心無意都好 打大肚婆會得罪好多人

屌您老母! 唔係孕婦你班垃撚圾就如獲至寶咁覺得自己錯小左呀! 你地班垃撚圾係恐怖襲擊! 香港唔應該有你地依班垃撚圾極度激進恐怖份子! 請你升級再作多D野出街! 727後果自付!

即係唔係大肚婆就打得？

視咩柒頻
原來唔係大肚就打得

標題話人肥婆好似唔係幾好但打女人就一定唔啱

#wet#do

等錢使

視你老母頻

自己睇個肚形唔似假，如果係大肚婆，真係無人性。

我覺得唔緊要, 可以繼續誤傳, 增強元朗恐怖效果

肥婆又點？就可以比人打？

完全封鎖「光之練金術師」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

五毛就係弱智
郁手無差別打人已經係大問題
你去對個疑似大肚婆郁手係超大問題
唔撚係覺得咁就反cup到呀戇鳩鳩

黑社會白衣人:「哦，佢似大肚婆啫，原來唔係，咁可以打喇！」

黑社會:生得未呀?

明辯是非

樓主嘅意思即係唔係大肚婆就打得咁解呀

又係你呀

樓主一毛黎唔洗同佢嘈

睇片，佢衝入戰場受傷

睇樓豬D post完全想像到係D 5, 60歲 地中海 冇老婆仔女日日流連係屯門公園/返大陸叫雞 住公屋拎綜援得閒跑下馬賭輸曬就上連登既廢中寄生蟲之流

好落力出黎賺五毛咼

冷處理就 ok
仲咁多問題

做五毛都咪撚做到咁明顯呀

樓主老母擺明就係鄉黑雞黎

樓主咁多老豆 揾唔揾得返親生老豆

祝你件5毛狗 全家女人做雞 男既俾狗屌

樓主收皮啦 認撚住你好耐啦

屌你老母 人地係保護記者先比人打 你老母就肥婆 仆街啦你

炒車咪炒車, 洗乜揚, bbkd嗰d唔知炒車咪由佢繼續傳大肚婆

當藍絲日日抹黑我收錢
我屈9佢打大肚婆都好合理
大家不必介懷

即係唔係大肚就可以打得呀，我屌你老母！

大家不如唔好再回依條3毛 好撚煩

次撚次依條仆街啲 post 都上熱門

show blocked user

推呢啲都唔推上環嘅事，有冇攪撚錯...

明報專訊】白衣人前晚於元朗西鐵站持木棍等武器襲擊巿民，網上流傳有白裙「孕婦」受傷倒地，最後更流產。曾照顧該名白裙女子的途人稱白裙女子沒提及自己是孕婦，但情緒激動說後腦位置被打傷，且與男友失散。醫管局昨澄清急症室沒接收過任何孕婦或流產個案。

澄乜撚嘢清啊 當事人冇出過嚟話自己係唔係孕婦喎
途人稱就係？更何況佢只係話沒提及自己是孕婦 成件事好間接喎
沒提及=唔係？你個肚大到8個月咁會唔會同人講 「我大肚婆嚟架」明眼人都睇到唔洗講啦下話
仲有 HA你都好信嘅 咪又係幫政府
成單新聞好格硬嚟囉所有字句都咁唔直接 十足啲高官嘅用字

另一方面睇，大家真係唔好信咁多所謂fact checked消息
嗰陣又話咩係護士，證實嗰肚冇左
又有人衝出黎話咩朋友、阿哥阿妹識個大肚婆
咩關係都搬晒出黎，原來最後係冇大肚婆
咁同寵物傳心師有咩分別
所以之後有咩消息都要有種存疑態度
一兩單柒左事小呀，多幾單分分鐘影響成個運動
特別係依家網絡都係重要戰場，大把打手
所有留言，post都應該諗一諗條友係唔係打手先
包括我呢個

唔係大肚婆就打得？

又係樓主呢條維護犬

肥婆都唔打得啦

大家睇下呢張相同樓主張相,乜真係覺得係同一個人咩?

樓主你咩居心??講啲唔講啲。

張相2年前已有

收撚皮啦你

炒晒車

正想講

肥就被人定型為大肚婆。。

on9 唔係又點 重點係打女人 就無問題？

明報啵 明報啵

單機啦你

明報不明

視頻返百度貼吧同微博啦

共匪定律，講一百次謊言成事實，＂大肚婆＂，個肚真係大喎，無講大話

肥婆真麻煩
搞到全世界炒車

唔係孕婦就走得，真係可悲

起底 光之鍊金術士
Follow 佢
幫佢宣傳
佢寫d野就系垃圾
幫埋手比個負皮佢

老老實實
收左幾多錢要咁落力
煽動人比少少腦ok

大唔大肚不是重點，重點為何要打人，出手咁狠

醫院唔會講大話咁樣只會逼啲記者繼續求證 到時一係話流產兜落去 只會被有心人士拎黎做文章 無意思

視你老母頻 死返上大陸啦仆街

Blocked, thanks

咁樣...俾著我會即刻搵人中出

多謝出post
又可以block多件

屌你真傻定扮傻

完全封鎖

視頻？

依個冚家鏟係5毛，我新仔P牌都知

返支那啦屌你老母

炒乜撚車

而家條女係咪俾人打傷

我理得條女係孕婦定肥絲大隻

光之練金術師

我係當晚其中一個在現場的人,你在嗎?你是打人的人嗎?

你清楚定我清楚,當晚我在現場

屌你老母